快啲將全裸搜身事件推上Reddit Twitter做國際新聞！！

推啊，我要全世界都睇到香港執法嘅質素

自推x10

1

2

3

比條reddit link好喎

推

Can someone put this on world news?

4

5

reddit係咩app黎

Not me but someone else have done it

6

你當美國lihkg

7

8

9

10

代推

集會主題：反送中#Metoo集會
主辦：平等機會婦女聯席
日期：8月28日 （三）
時間：晚上7:30 （暫定）
申請地點：遮打花園
*不反對通知書申請中

繼續推

【推上熱門！！！】女權今次真係assemble

PC 55827 霍少清PC 26522 陳詠詩

可能外國都係咁

推！